[10月經典神作回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (19) 咪啪：垃圾驚唔撚玩

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

龍7；有時真係忍唔住笑

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打覺得海貓仲好過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫

再諗到咩問題，下個post再加

梨花今次cute都廢事扮

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

燈神花轉職做連燈仔，
唔撚玩Lu，絕望師

標題符合今集梨花心態

直接接明quit game

第7集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

唔通今次黑幕係沙都子
nini冇人提起,入江又消失左

搞基四天王

聽到k1講大話話有睇到佢跳舞應該已死心
心諗：唉屌你老母啦又要嚟過

入江原版都係崇殺先出

魅音無事集氣區

魅音

棉流線應該最難玩
次次都直接棄驚唔撚玩

Btw真係估唔到佢依個位會轉黑梨花
大人聲好好聽

依家狂loop緊依part

應該要整幅大石揸住驗孕棒

詩音開暈技佢次次都唔夠打
用埋暈技都比佢反殺
不過今次係咪詩音都未知

梨花:唔撚玩啦屌
聽日去決一死戰算數

44歲既咪啪把笑係咪好好聽呢

Youtube comment:
This might just be the original AMONG US anime

賭10條沙都魚哩個魅音黎
詩音鬼會咁誠實話自己3點訓
詩音話自己琴晚飲大左

田村把成熟女人聲真心正
Btw等你整gif

梨花又扮智者，但自己明明有晒經驗都掛住食花生

聽日先要訓了

因為今次村長早咗一日唔見咗
詩音喺村長唔見咗之後都會話三點瞓

幾大機會係魅
9成9去打獲村長

睇黎聞西巴要崩潰啦

咁咪好可疑
詩音有咩可能當晚捉走埋村長

今次又問跳成點
特登troll 9 k1

以後睇到哩張gif估下係黑梨花定咪啪

K1會唔會被梨花嚇到L5

單睇今集剩係得K1俾班人嚇到仆街

無所謂啦 梨花知佢地入左去就棄左game

可能今次係k1 L5殺撚哂佢地

唔通今次又l5反殺

漫畫明明咁熱血話要爆機
而家就咁快頹左 個反差都幾大

佢地入咗去，救唔翻啦

34扁嘴

點解梨花會話34都死左

LM

梨花︰一個二個豬隊友唔撚玩呀

富竹睇黎技巧真係幾好
調教到咁

因為仲用緊舊攻略？

應該講村長同富村

9估 早咗知佢兩個搶車走撚咗
然後嗰晚同村長講自己有份入咗去祭具殿同整爛嘢

呢幕好得意

但係我又真係唔太明入去有咩幾大影響
又無羽入幫詩音上L5

佢本舊攻略寫埋最後boss係邊個啦下話

以前佢會殺富竹之後搵條其他人的屍體傳自己的死訊
梨花跟經驗講啫 但新作有可能不同

可愛又得
淫又得

明明就係大石搞大K1

其實唔明點解入屋仔係導火線
因為魅音知道k1同詩音一齊，所以妒忌？

原本因為佢兩個入左去祭具殿然後失蹤所以令詩音以為係園崎家帶走果兩個人
引起佢一連串猜測nini都係比園崎家殺左
繼而猜測公由家同古手家都有份參與

因為豬隊友D腳步聲嚇到詩音上L5

佢識nini果時打鳩沙都魚已經psy psy地

舊版嘅話: 四條友入咗去 之後有兩個出咗事
另外嗰兩個咪疑神疑鬼發埋病
如果魅音係發病嗰個就唔知了

祭囃佢都識同人講34係黑幕啦
不過可能係佢都是撚旦等下round算

究竟製作組係咪特登玩鳩K1

相比舊版 K1嘅情緒波動好明顯變大咗 明明兩個版本喺綿流祭之前經歷嘅事件都差唔多 但係喺第六集傾作祟&今集倉庫 K1嘅情緒都好激動
對K1嘅質問全部壓縮係當晚(好慘) 咁樣嘅鋪排 K1睇嚟又要發病
富田34走咗佬 同上篇一樣迴避死亡?
變K1先同梨花講 (梨花邊度黎個資格話個比喻蠢 明明係佢講先)

我賭三人死鬥

K1呢季D反應好奇怪

可能有份繼承記憶

可能大家都有記憶
沙都魚當晚已經打死左詩音救返魅音出黎

各位巴打試下找不同

睇咗幾次句野都係睇到沙包魚俾人打死

應該作畫失誤啫 前面幾秒蒙咗嘅背景都見到有啲紅色位

有屎漬定唔知係血漬

欄杆有血

啲血漬，鏽漬？

應該作畫失誤啫

有屎漬定唔知係血漬
由梨花話唔撚玩就開始有

咁應該係作畫失誤
梨花紅眼就有 覺得怪怪地

佢兩個要搶車著草
會唔會關入江診所"裝修"事

東京新陰謀
但又會無啦啦去到棉流嗰晚先知

可能下集又係毒氣死全家

真係估唔到下集會係點

LIKA 都開始忍唔住要出口遁屌同劇透
之前從來未試過 仲劇透埋K1會比詩音殺

照上集慣例 LIKA會柒多獲 魅音睇黎係今次L5主角
明顯係佢扮詩音打電話比K1套料

肯定關事

今次好大機會唔關34佢地事
好似睇命運石之門咁 去佐B世界線 BOSS都唔同

K1:仆你個街又摸乜鳩野頭呀,我又要lv5啦,屌你老母
屌你老母?
屌你老母
劇情精準預測:
其實御社神其實係巨人嘅錢甖,個頭係蓋,係比以前啲鬼用
魅音一定絕對唔會lv5
今集沙都子都唔見埋有古怪
硬係覺得寫輪眼梨花唔係本人
最後最重要
34好正

TRANS-AM 眼

其實係點整

今集k1好大反應，似會L5梨花今集真係似想棄game，但係整體流程相比鬼騙篇更加似舊作，好奇點樣帶到去新嘅結果

今次點睇詩音都似冇野
魅音MOLA 魅音MOLA

假設34仲係黑幕
會唔會今似富竹揀同34合作
所以先兩個一齊失蹤

睇pv有入牢房，即係結果變極有限真係差唔知係詩定魅

以富竹個性格好難接受
富竹屌撚到34唔做黑幕仲合理

富竹正人君子 SOUL BROTHER 冇做過壞事
但死既次數LIKA排第一 佢一定係第二
唔比你咁話富竹 佢今季仲未出到富竹FLASH

中出左34咁多次
死都抵啦

個結果只係由釘手指變坐監
可能結果真係唔大

明眼人 好人黎講富竹 絕對拍得住赤阪

富竹值得有一個好結局
希望龍7 今次可以比34 同富竹有GOOD END

梨花對眼係節目效果定點
第一集我覺得似加啲特效
呢集好似真係有啲意思
定佢到左中二病時期開始載彩CON

34扁嘴可唔可以整做gif

下集k1個flag會唔會成真呢
如果真係少左一兩隻手既話

梨花有寫輪眼 好似係

俾梨花用假鳩中出

原來你有哩啲喜好
唔緊要動物台係大愛包容

佢重中二病?
明明係老MK

咪啪暴走

田村成熟女人聲真係好吸引聽幾多次都唔會厭
正過咪啪聲好多

反正呢度無個係正常

輪迴到呢個人格出黎

英雄所見略同

rika: 中路在雷 我他媽放推

田村都係個成熟女人
佢唔介意你j埋佢本人

今集氣氛好正

同意

貝倫(好嬲好嬲)

成個S;G我最鐘意就係打工戰士

rika輸得真心唔冤枉
以為自己情強
但係黑幕一樣有曬劇本
其實rika真心冇咩優勢

全部女仔都好到好難話邊個係第一
打工戰士助手duduru

我係睇完0之後先鐘意

直程下風咩
佢拎outdate既攻略去玩新驚
點會過到關

今次可以真係海貓式捉棋
步步都睇住LIKA黎食
舊版就好似公園呀伯D殘局咁 有曬套路 有攻略就得
新版就好似真係全新1ON1咁 一步一步落棋 冇路捉

呢集真係7能到喊

agger
舊版似打bot 有曬XYZ三個預設通關條件
但今次真係似 你一變我就變
今集直頭貝倫mode 係差在未講粗口鬧人

等貝倫正式落場救梨花

下....今集已經係啦....

我覺得都有野共通既
34同富竹走佬
醫院裝修
硬硬覺得沙都魚怪怪地
仲有羽入像個頭係碎既都好可疑
其餘啲同伴L5既pattern唔同哂唔知關唔關內幕事

做唔返原本個氣氛啦
用圭一角度
雖然依家新故事唔知咩事
但依家睇緊既觀眾都唔似舊版圭一咁乜都唔知
做唔到同圭一一樣咁驚青
如果好似解咁用梨花角度應該會正好多
我唔係話依家唔好睇,冇氣氛,係冇舊版咁好啫暫時

有人話冇睇過舊版直接睇新版一樣嚇到跳掣

今集係扮返貝倫定真係貝倫落左地

34同富竹走佬
醫院裝修
呢兩個point似棋盤操作 真係有海貓feel
好有呢種setting
沙都子就今集神隱9成時間同nini單野好似冇點提過?唔記得係咪
rika今集大坦白 似係想激發K1快手上L5/搞到其他人上L5 下一場game?

是但啦 K1 玩完嫁啦 你 定係我 都玩完啦

貝倫自動翻黎啦
假如之前捨棄左貝倫 rika就應該唔會咁樣講野
利申:ff

梨花想rage quit下場唔係自殺就得咩?

佢明明只得17歲

佢怕痛

所以我覺得梨花似引導K1上L5去打兩姊妹
再去分究竟mion黑定shion黑

佢明知上次係新驚
幾大都玩埋落去睇下有咩變左先
佢只係知詩音L5係冇可能解到

臨死前想拎多d情報都要啦
而家新版唔同舊版，唔知輪迴既次數有幾多
易然去死分分鐘返唔到去當初個happy end

其實梨花係咪已經識魔法定乜
佢又唔知34會著草
等到人地派山狗老笠佢點還手
唔洗call馬既

可能等緊祭囃篇咁既大奇蹟日先郁手掛
冇赤阪打撚咩

佢係等就唔會去點鳩圭一

如果今次魅音都L5 咁睇黎赤阪都會L5

今次係全新 劇情都改埋
可能個人專武都會轉
K1 棒球棍 --> 鐘
RENA 柴刀-->
詩音 電槍-->
魅音 手機-->

K1 棒球棍 --> 鐘
笑左

冇左羽入唔知仲可以輪迴幾多次
乜都要試下架啦

點解你cap到起唒雪花咁

不過佢原畫都係咁啲光暗一層層

氣氛嘅野唔關有冇睇過事
我就覺得做得唔錯
佢個鏡頭其實keep住係到飄 加黑邊
再加啲音樂 其實好到位

姐係你食慣咗一樣美食 覺得再冇新鮮感 冇新意 唔等於佢唔再係美食
只係你食慣咗

可能攞一張gif再駁一張gif搞到畫質低左

感覺似單純嘅棄咗驚
就死前重要過黎撚下k1狗先
佢個摸頭殺比佢摸完就要死

佢vn都係成日摸頭
只係舊版冇哂

都唔係
似係手機app整出黎就會咁
不過我手機睇又冇咩分別

無左件豬隊友都係要輸

梨花呢次直接想棄Game咁款

對上一次 詩音L5 LIKA自插退場
佢知道今次自己凶多吉少 K1都係

今集唯一一個100%FC係打電話比K1一定係魅音

仲要插到k1一棟都無得剩
好想睇下呢個篇會唔會講多d梨花多過repeat舊野

must

大波個度笑咗

羚邦片源壓壞左 巴哈都係
唔關原畫事原畫

推啲人都估緊沙都子

特別係以前無整斷羽入隻右手

可能一早就唔同曬

同埋太多左右反轉

除左劇情，連背景道具都係

暗示緊今次係鏡面世界

「卒業」
「業」「 卒」

最大受害者沙都子做大BOSS

仲有SM翻鐵平叔叔嘅可能性

沙都魚學人做boss 咪玩啦

點解咁講

真係進化咗沙包體驗鎮魂曲

村長佢轉學啫
唔關魅音事

鬼婆今次會點

鏡面世界
所以圭一發作變左禮奈發作
會唔會解釋埋點解圭一死唔去

鬼婆L5 推晒兩姊妹落坑

成套嘢最期待就係佢轉依把聲估唔到咁快

今次咁快棄驚

佢真人就不了

咁話曬沙都魚都唔係第一次殺人

把聲正就夠啦
希望嚟緊會有多啲大人聲

個個都識殺人架啦
仲有沙都魚剩係可以被人打

印象中打工戰士個聲線都未去到完全大人聲
今集嗰把聲最正

可能今次係已舊版ending既結尾進行更改
舊版梨花改寫左34老豆老母上亡命巴士既結局（個人猜測）
然後34可能又咁岩去左入江做，但係以一個好人既身份去玩呢場game
所以今季既final boss可能唔係34，然後就搞到好多細節位都變曬

淫咗咁多 似己經比次郎食咗

明顯已經比富竹調教到聽聽話話

想屌到拉姆達叫唔好

＠レム
原來嚟緊新嗰隻海貓，有新角色係水瀨祈配

新海貓指咩野?

嚟緊一月會出喺ps4同switch嘅新驚
包哂EP1~EP8+外傳+新嘢
有新魔女係東山配
另外都有新角色係水瀨祈配

我主要想回應神父個句想快手下場
梨花想快手下場唔洗等到成件事完
想知晒對手點行就唔同講法

智乃配音

舊版梨花改寫左34老豆老母上亡命巴士既結局（個人猜測）<--依個係點黎?
時間上黎講34老豆老母死左十幾年,咪啪點會冇啦啦返去幫佢改寫
果時佢都未出世

舊版解有無睇埋最後?
魔女貝倫即係大人梨花拖左細個34一段時間
最後無坐亡命巴士

有咁既事？
收工重溫先

ed完左就有

有
不過唔知關唔關哩季事
個人覺得唔大關係

等等先 樓主未睇到有兔仔謝絲塔軍團？
謝絲塔556應該喺ep4出場㗎喎

Who

新既一日
本集mvp:古手梨花（黑）

冇呀 魅音唔會l5呀一定唔會

沙包最後唔係出番嚟咩？

梨花hea玩然後屌9 Gay1

佢既真性格就係咁撚閪

不過我鍾意

皆殺同祭囃篇嗰時嘅行動力去咗邊

明明爆機冇啦啦比人del save再黎過
比我都會發脾氣

梨花應該住埋入屋企跟撚實佢啊麻
佢鬼知唔入得羽入殿

轉左新驚
緊係冇save

無梨花視角真係解釋唔到咁被動

解最尾一集最後咪改寫咗佢命運

漫畫更新咗了

未睇到呀
Twitter見到依張圖咋

等陣翻到屋企睇

#204

咪啪既笑容下

竟然唔係中間果個

你睇到張圖最後個笑容有冇定格2秒
唔知點解我係睇唔到

一開始仲ff緊把靚聲配靚樣 點知...

44歲（孖辮

望到沙都魚個樣就即刻有把 哦～呵呵呵 嘅聲

貼多次

攞便當俾k1嗰幕門口都多咗塊鏡

恐龍手

再試

原來係咁麻
我已經知道哂哩個世界既結構
哩一切或者都係stein’s gate既選擇
El psy congroo

點解老女人跳老母跳左幾百年都會出錯

遠睇之後慢慢zoom近

應該特登

應該想試K1有冇睇老舞
可能就係因為佢次次都跳錯先會入bad end

痴線
H漫畫風

我屌

呢套衫真係好撚淫賤

呢個唔係梨花真實性格咩?
梨花不嬲扮細路女 成熟口吻先係本身性格
碎片世界果個先係貝倫

個肉肉既小肚腩
個畫家肯撚定研究開

梁國雄議員

中間唔見咗

就算op個除衫女仔係沙包我諗都係友軍 敵人由頭到尾只得一個

係咪即係海貓啲野 仲等我以為唔駛補都得

唔使補都得
要記得op黑影奸笑係最終boss就得

有愛就看得見

中左幻術了

好恐怖

想插佢眼

而家反而唔恐怖
係開眼嗰下好恐怖

唔准話梨花恐怖

sor 我錯 請原諒我

靚過動畫

係邊個

op個除衫女仔唔係海貓啲人咩?

動畫啲色太鮮豔係冇咁好睇

隻眼做多左

由頭到尾可以確認既海貓角都係得奸笑黑影
其他都係靠估

唔係有人畫返個黑影係羽入黎咩

重以為係Jessica

似初中34 初中沙包

越黎越覺得古手梨花係輪迴之恥

奸笑黑影咪係菲澤利努觀劇魔女

定係我講得唔好?

仲未睇今集 收工先睇

羽入=魔女菲唔記得。嗚嗚嗚嗚

佢放棄都正常 K1入咗去 同投胎去支那無分別 快手刷過首抽仲好

除左鬼滅
好多作品都係漫畫好過動畫啦

最撚憎既海貓角

有人畫翻個黑影係畫翻‘嗰一個’海貓嘅角色
唔係羽入

佢個替身係羽入自己唔可愛就整個可愛嘅替身

好心佢地就分家算啦 形象差咁遠

梨花:sor9喎 係咁架啦

分唔清係佢太廢定羽入太廢定兩個都咁廢 而家無埋羽入更加無助

兩個都咁廢

海喵

個樣好似含緊（L5）

其係魔法少女 羽入變身就係佢

口爆咗

變完身就係閪女人性格 又鍾意扮智者撚狗

智障變身智者

比較想知羽入比人食咗隻豬個時 係撞爛咗隻角未

匡智

肯定爛左
閪女人格邊會肯俾下賤既人之子屌閪

咁樣可能一切都係諗住報復古手家食佢隻豬

咁貝倫都只不過係梨花其中一個性格既演出吧
佢呢個性格 呢個tone 就直接當佢係貝倫
始終呢個世界係未有魔女概念

因為段對話完全係chok鳩K1講野
K1對面果個人 問得太多多餘既問題

未有時間睇返舊版對比

仲有地方 同埋鏡頭冇露正面

我覺得魅音換哂詩音啲衫打電話比圭一好奇怪
點解要咁做
除非佢之後需要扮詩音
否則動畫將個畫面好似上集咁打黑佢咪算

我覺得係誤導 一或係佢講完電話就「出動」
d對白真係講唔通 幾個問題問K1好似係想確認翻當晚發生既事

會唔會要去捉村長先要換衫

其實睇舊版果陣我都有覺得係假扮

我睇返vn佢都係一開頭覆述返果晚既事
然後就問佢有冇見過34富竹
之後圭一問返佢有冇見過
舊版同vn都係詩音答佢佢冇見過
啲親戚可做證
但新版佢係直接唔答
直接話其實34富竹失蹤

佢唔敢答返既可能性
佢自己都唔知詩音有冇見過34富竹
可能圭一有見過詩音同34富竹講野
所以佢唯有唔答
直接講34富竹失蹤

都有可能
要扮詩音即係要比人睇到詩音既出現
咁即係要制造目擊證人

狂loop

我loop依個

新版34好淫好嗲

梨花單拖邊爆到機架
上次佢都想棄game
係k1換位 同拯救到沙都魚
梨花先肯再玩

同埋今次輪迴個時間點其實係邊
如果救唔到赤神老婆 都含得撚

唔答=唔想穿煲 呢個我接受到
我自己估個流程係魅捉左詩
拷問完詩就打比K1求FC

其實梨花羽入每次記得d咩係咪完全隨機

係解之後嘅故事

個情況就好似你發夢咁
啱啱醒個下咪記得

跟住慢慢就再諗唔起
那怕你記得你係發過夢

寒蟬hater多咗一個平時得兩個負評
搞咩

我意思係梨花死咪loop返去之前嘅
但佢係loop返幾耐之前?

如果係k1入村前 咁佢咪提唔到赤神老婆單野

如果係loop返去好耐之前
咁赤神個面應該可以早好多信梨花+幫手

證明垃圾番已經冇人想睇uu!

好似第二集一開頭有講
只得好短時間

每次都唔同，隨機
佢啱啱出世嗰嗰位重生又得，綿流祭兩星期前都得
總之係隨機

而如果你係想問今次鬼騙同綿騙佢係喺邊個位重生
佢就冇講到啦

未正評嘅幫手正評吓

6月開始冇講幾號
你當月頭開始都係得3個星期

咁少個mvp 梨花點玩
期待最尾講 梨花到底得罪邊個 要玩地獄難度

得罪邊個 答案只得一個

咁希望梨花下次重生可以重早啲
上次皆殺證明左
無赤神呢啲論外戰神係到
都係差咁啲

每一篇個重生位都唔同架喎之後會有赤坂啦

Btw其實基本上都可以確定到boss係邊個，係睇佢個故事點樣link去嗰度

沙都子：唔好以為我唔記得上次你攞張櫈毆我

佢祭雜果次好似都係得返兩星期
總之佢以前已經同赤阪講過返東京既過去係紀定左
所以之後赤阪有冇返東京係一個貓箱實驗黎
如果佢有返就會再出現

當初某魔女捉棋 就係想嬴左之後 毆返對面

唔知點解諗起魔女佢地用櫈開拖就好想笑

屌 記錯左係34 唔關沙都魚事

我講緊禮發生嘅事唔係講緊‘嗰個’魔女

柒左

打者愛也 愛沙力蒲頭

咁加入愛沙力係咪即係要打鳩沙都魚

等到魅音發作捅圭一就可以整個魅音版

多咗個FBI嚟mon post

又係圭一既錯

分分鐘呢個詩音過去冇剝指甲
不過我都係鳩估

有d野係整定既 咪啪咁早放棄 下集打佢臉

可能細時同魅音冇調換過身份

可能係咪啪發作
你睇佢幾激動

應該都係有調
又或者個設定係冇調到、但魅音依然係魅音

算啦
我覺得唔夠情報去判斷

其實咪啪係咪唔會發病？
一黎佢知道雛見澤群病真相，唔會疑神疑鬼
二黎母體發病死左咁成村人都死晒

都係鳩up下姐

新版仲係咪咁都係一個好問題

等睇下集有咩意料之外既結果

又好似係......
可能呢個DLC版本係中間插入 未必個個人都知道舊版知道既情報

ho QQ

屌你老尾嚇死

問題係點先知自己見到嘅嘢係事實
L5嘅人都唔會知自己L5

K1：到底仲要撚到我幾時想破處

成日係到等張gif後面係咩

我就係想你咁

如果打電話果個係魅音
點解佢會知k1佢地整跌左啊鳴神像個頭

講真睇完今集之後完全估唔到下集會點佢仲要一集完哂依篇
睇pv就好似係魅音捉咗k1困咗佢喺地牢

已經睇上癮 咪啪再演顏藝再加幾個樣

點解係魅音

入去果個會唔會都係魅

其實唔知
個對話係有少少唔同但唔夠prove係魅音
而且佢著住詩音啲衫

應該會好緊湊 舊版第7集進度已經快過呢度好多

就咁睇打電話嗰個好難唔係詩

又係詩發作好似悶d

我既魁b係唔會發病

西米巴改咗名？

打孖上咪得

下個標題試吓唔好打神作
個term一早畀人玩柒咗
對於好作品係咀咒嚟

利申正皮

得佢叫得魅B呀

佢係我架

下個post就咁寫 經典回歸

下次topic 最好講埋當前進度係第幾集
比出面d人睇下我地幾威
第7集已經20個post都黎

其實見到10月都應該知啦

會有大批人入黎負皮

人哋一個月一個po

唔會lor
會易d引到人睇
想知究竟有咩咁巴閉

想問下鬼鬼去左邊?係咪其實未講

依家最熱門似係k1
兩姐妹都冇咩事

逢紅必反

on9 反都要睇過套故事先有得反
寒蟬套野又臭又長
你估係鬼滅Re0呢d簡單三幅屁故事咩

邊個鬼鬼

鬼滅大把嘢可以反
寒蟬真係諗唔到屌畫風咯

新角

大把未睇就反啦
之前已經有個

畫風有咩可以反 唔係核心野
你見人認真反任何作品 有幾多個會反畫風
就算講緊jojo呢d d人最多都係話畫風唔岩睇
但都冇人會拎畫風黎做主論點
寒蟬個故仔咁長 起碼都要睇曬先有得反 睇完又會覺得其實幾好睇

又關re0咩事

羽入

點解羽入叫鬼鬼

可以屌畫風太舊，可以屌頭幾廿集唔知do what
可以屌冇咸濕野
Haters要搵野屌就點都有位入架啦

點解叫鬼鬼

咁佢又真係鬼黎既

叫開佢羽羽

我覺得佢係想講nini

因為諗唔到有咩可以盲反唯有反下畫風
之前好似有幾個睇咗幾集就入嚟屌呢樣屌嗰樣

我叫開入妹

用病做解好on9

你地點叫我唔知啦
但佢好撚鍾意我個chinchin

果d係原作廚同老人廚
創新=毀原作
龍騎士07親自寫都接受唔到
經典「我比作者更懂得寒蟬」
果d直頭係弱智

最多咪屌動畫cut太多雖然係事實嚟

實物圖

屌鬼都fbi

FBI淨係知道羽入係細路女

過千歲

其實真，依個係寒蟬唯一弱點黎就睇下新版會唔會加多啲伏筆合理化件事

「我比作者更懂得寒蟬」呢樣真係on9
除非係第二個改編唔係嘅話屌嚟都嘥氣

俾個沙包魚你唔好搞事

沙都子已經比我屌到壞撚左

心理幾多歲都唔係問題,細路女外表就捉得

依個真係要

咪啱咯死魚咁款

哩季真係跟漫畫/VN多過以前deen動畫

開發哂佢三穴

沙包魚係細路女但fbi唔會理

其實個病點吹都唔會合理
所以我依家睇完撚下就算,唔會認真睇

沙包魚:FBIFBIFBIFBIFBIFBI
FBI:睇唔到

第一次佢叫哂救命都冇人救佢
然後第二次開始追住我條撚

作者自改嘅冇嘢講

寫咗幾多個正字

寫埋肉便器，精液廁所

點解悟史要叫悟史唔叫沙都史，咁沙都子又可唔可以叫悟子

cls

佢地姓 北条
北条悟史
北条沙都子

你真識玩
沙包魚下半身幸福就交比你

仲有佢個口

叫沙包史有冇得諗

想學點加字幕

沙都子留係我身邊都好過比你地班仆街日打夜打啦

係得你比到幸福佢

打佢先係愛佢 你睇下賽殺梨花就知

咩啊，我指佢地個名唔係satoshi同satoko咩，點解漢字會唔同，想知有冇咩特別意思

俾一個人虐待都好過俾成班人虐待

好聽啲?雖然係得最尾個音唔同但係悟史係日文都有漢字但係沙都子好似係音譯

日文大把同音但唔同寫法/意思嘅字
好似かみ kami咁
髪 神 紙 都係Kami
又例如寒蟬嘅標題
なく naku
之所以佢唔用漢字寫，因為
亡く 泣く 鳴く 失く
都係naku

你睇吓有幾多satoko同satoshi

日文就算係同一個漢字都有好多種讀法
父母改名嗰時決定係邊個讀法就會變邊個讀法

樓主打得太多次悟史同沙都魚 已經變咗first result

今次支持樓主

其實都明嘅，不過純粹覺得佢地兄妹都改唔同漢字就想問下，可能我用咗中文思維諗野入了誤區

父母改名嗰時決定
想改佢做さとこ，之後就諗應該用邊幾個啱依個音嘅漢字
有啲係兩個漢字已經係讀さとこ，有啲就要3個
睇父母

今季套總之就是很可愛
男豬寫做星空讀作NASA

要反寒蟬有幾難
套野無黑人 已經出曬事啦
仲要有loli 兒童色情

同埋寒蟬辱華
無記錯寒蟬個解釋係講

地球上有唔同國家 唔同爭議
都係因為 羽入佢地班外星人/寄生蟲搞出嚟
同中國嘅自古以嚟唔啱

同埋l5一定係日本仔想洗白 入侵我大中國搞屠殺
屈自己係有病

傻9梨花
大9 k1做咩丫，自己又冇做任何野
連34未死都唔知

佢咪鬼鬼

聽過唔少花名 但鬼鬼真係第一次聽

梨花話已經end game
之後唔重要了

本家打電話嘅真係詩音？！
詩音定魅音已經係牢入面

嚴刑逼供有咩難

但係其實入左去睇廚房->出返黎比咪啪捉到講錯野既時間好短,果時係咪已經監禁play緊詩音?

入面個個係詩定魅都可以講得通
個個如果真係詩打電話
咁仲恐怖

如果係羽入嘅話
第2集咪話咗佢依家只係羽入殘留嘅氣息
已經冇哂力量

漫畫就講得更清楚
當梨花之前成功爆到機之後，羽入想佢過翻似翻一個正常人嘅生活，所以就離開咗梨花身邊，陷入咗沉睡
因為咁，羽入幫梨花輪迴嗰個力量已經冇咗
所以今次梨花無啦啦又要嚟過係唔關羽入事，今次令梨花輪迴嘅力量都唔係因為羽入，連羽入都答唔到梨花咩事

空條沙包魚

正呀
魅音

之前睇過有一章漫畫係講梨花l5
我唔知係同人定咩

個內容係所有人都正常無人發病無人死
但梨花就成日形住佢地會發病
係到疑神疑鬼

羽入同佢講有問題嘅係佢自己
梨花最後廁所自殺

想買
幾時有魅音figure

但我比作者更中意魅音

有無高清大圖

梨花我要 其他你地拎去啦

未有喎

笑左

可能日本女仔名唔會用個悟字
悟史係佢個名漢字咁寫

一路屌一路叫 nii nii~ nii nii~

上面報咗FBI 等爆門

睇完明目篇 詩音真係痴線

今次尊神像冇斷手反而會甩頭

成班L5招待你

差把柴刀喎

川口: 繼續睇埋落去啦

有冇人覺得啊嗚像呢個位有機關

佢咁講即係沙都魚係大粒野啦今次

羽入錢罌 拎來收埋私房錢

我第一眼睇到係空心既

諗唔到咩原因沙都子會反骨

都係金頭髮

被人打太多

到我打人啦

我唔信沙都子會咁做 佢係愛嘅像精

有唔少神像係中空架，為咗減輕重量，所以未必係伏筆

原來係漫畫度交代師傅我明白了

就奇怪緊鬼鬼點會冇啦啦拋棄左咪啪第二集個『碎片』講到係鬼鬼死左咪啪自己FF出黎咁
定係其實鬼鬼都係咪啪L5幻想出黎

我覺得蘿莉刁入係自己友 另一個就難講

好鍾意沙都魚
發現冇乜佢啲可愛圖

高中沙都子

貝倫登場

但係唔好紅眼好冇
好破壞氣氛

進擊之沙都魚
反殺

梨花大波？睇過？
K1真係靚仔

打7圭一

今集沙包魚把聲咁沙

不嬲都沙架啦

以前個頭有特色+靚好多
而家似個普通藍髮路人... sad

邊套？

吓我覺得新版梨花靚啲喎

EVA

冇睇，雖然知道名作之壁

明明舊版靚咁多

掃把頭都算特色嘅
不過都係新版靚啲順眼啲

新舊兩個都靚啦

慣咗舊畫風嘅話，新版一開波望落真係會覺得怪怪地
唔只梨花，其他女都係
但睇耐咗就覺得新版靚啲

K1就算啦新版成個傻仔咁
明明舊版係基拉大和嚟

海貓個頭大概最啱啱好，
似舊作但又唔會完全叉開

新作個頭嘅陰，有啲似上括號

梨花惱羞不演了？

咩嚟
梨花學姊？

舊版係第二季？定唔記得係煌篇最靚仔。

皆殺篇話要打爆鬼婆個頭擁戴魅音嗰下，
型仔到我可以翹起PatPat

新作我覺得與其話靚仔，應該話Cute

雛見沢停留所
寒蟬嘅原典 可惜中文都係唔齊 要睇英文

新版我覺得最睇唔慣係孖妹

k1就真係算啦新版真係戇鳩鳩咁

反正目明篇絕對贏唔到，體能差

基拉把聲配新版個樣仲cute唔cute

咁撚正嘅

咩嚟

VN有係咪依個

是

果然係gay巴
賜你一張
第個巴打整既

雛見沢停留所

綠色頭髮係新角色？

真係cls
米8

龍7都好中意將御姐變幼女 受咗咩刺激

隻腳都玩兩日

嗰張過眼之後出現FBI嘅正啲

大石死撚開啦，冇人要睇叔系BL啊
@悟史

唔係
係龍7將佢原本成為依家寒蟬鬼隱之前嘅草稿/藍本 變成漫畫再改編VN 所以有魅音同梨花

原來係魅音.....
Btw做咩依篇會轉咗聲優即刻冇興趣睇

They just like a box of chocolates. You never know what gif you are gonna get

特登引人期待，衰格

所以梨花原本設定係米8既

係邊個配音？

漫畫畫得好靚 但重要畫面都幾獵奇下

梨花係青木志貴
魅音係小市真琴

呢個梨花都唔差
仲要有波

應該打得贏詩音

直頭係壓制

個膊頭橫到呢
我就係要哩啲

巴打識玩

姐屬黑絲梨花

耳鼻喉？

啱啱睇完，終於可以入嚟討論
估唔到梨花quit 驚，可能今次唔救K1

另外詩音今次出嚟無話聽到聲，會唔會係未發作？

咁究竟邊個捉咗村長？除咗詩音我諗唔到其他人選

老實講個表情小恐怖

想比梨花用呢個眼神日啤夜啤

新卡兩個都好撚正
大小兼得

結果仆佢個街
淨係嚟咗隻沙都子

冇羽入，所以詩音唔會聽到聲

巴打有玩隻驚？

有

不過係我廿幾隻驚裡面玩得最鳩無聊嗰隻

衰啲講句，連fgo都好玩過佢

其實玩咩

聽講好似公連咁

其實要解決個L5病好簡單姐,
全村會死都係因為咪啪比三四吉死,然後鬼鬼既血脈斷左
咁只要佢既血脈唔斷就冇問題啦

做咩姐你

無用魔族大隔世一樣無用

名作之壁另一套黎

詩音好似冇聽到達達聲

因為今次冇羽入

哈牛隻手冇整斷 係唔係有機會沙包魚係BOSS

點解要係沙包子 龍柒明明話自己最中意沙包子 全驚得佢有祼體CG
龍柒之女一定係正氣

雖然我覺得魅音L5機會大d

唔會正氣，所有角色都畀你屌過哂

我過咗正氣比佢地

睇完梨花rage quit 終於可以入黎傾

黑貓巴應該係性交轉運教主啲朋友嚟

有愛就看得到正氣

呢個post好多gif圖

睇返舊版
總結下今集有咩同舊版同vn唔同又可疑既疑點
1.羽入像冇斷手+左右對調
2.羽入像個頭本身就碎既
3.沙都子係綿流祭中間唔見左
4.魅音唔止問圭一有冇見過詩音，仲問有冇見圭一
5.大石當晚就問圭一有冇見過富竹34，原本係第二日係圖書館問佢有冇見過富竹34同詩音，今次冇問有冇見詩音
6.大石一早知圭一有見過詩音同富竹34，係石梯邊玩
7.富竹34當晚搶車著草
8.詩音（魅？）當晚就打比圭一，圭一問返佢有冇見富竹34時佢冇答返，而係直接講34富竹失蹤。
9.原版因為富竹34係有屍體當作作祟，所以理論上要有兩個人鬼隱先岩，但新版兩人為失蹤，鬼隱定作祟未知，兩必需要死4個人，但圭一詩音仍然以「佢地兩個會成為目標」為由嚇自己
10.村長當晚失蹤
11.vn既話，係第二日假扮魅音既詩音會係等圭一禮奈既返學途中遲到同跑過黎，舊版動畫冇哩幕，新版既魅音望落好正常

咁驚嚇做咩
係咪醒起前世比某人捅

4打撚錯
係仲問有冇見富竹34

究竟呢個係新作定改
我已經睇唔透

新作

續作啦
係解之後既故事
新作都可以好多定義

梨花點解咁hea

12.舊版梨花安慰k1無事 今集同k1講等死啦你

劇情需要

因為冇可疑所以我冇當係疑點

梨花係燈神
話死既可能相反唔駛死

平時懶熟，得閒就拮你幾吓

咪續作，係解之後嘅故事
唔洗諗得咁複雜

係沙都子醒起前世比人捅

lika 第一次屌人話玩撚完
之前幾絕望都冇試過

我指破壁

lam 下lam下睇到好行

VN版沙都子都係唔在場

係喎

紅眼嗰度係貝倫上身定單純係梨花今局發火唔玩
又要等漫畫解話

葛西冇出場算唔算

定係貝倫其實係從呢套嘢入面嘅梨花誕生
上季嘅梨花無黑化，可能係今季先嚟料，最後貝倫人格出現

紅眼我覺得係成大梨花，唔係貝倫

但係梨花都唔會去到咁冷血掛
由k1死

我懷疑沙都子係黑幕
舊版係沙都子整爛左隻手，但今次隻手冇爛
原因就係成人沙都子比梨花再早左一步穿越，阻止左自己整爛隻手
中間唔見左人都冇好好解釋，我諗緊有冇可能呢個時候整陷阱想殺34同富竹

同埋今篇詩音暫時未有L3跡象，舊版入到去覺得驚加聽到腳步聲，就算而家羽入弱到消失左，咁最多冇聽到腳步聲，如果仲係L3既話，佢都應該會覺得驚先係，但今集佢個反應係好淡定

同埋舊版富竹係完左個陣就勁驚青，但今次同詩音一樣完左都好淡定，仲好好咁處理神像個頭，佢個性格完完全全唔撚同哂，呢個又係一個伏筆位

34我估佢唔再係黑幕，佢冇左要屠村既可能，我推斷呢個既34係舊版最後梨花/貝倫改變左過去後既34
因為34冇失去父母同係孤兒院比人虐待，但大左之後可能照跟123做野，呢到可能同舊版一樣，123既研究不被重視，但因為冇失去父母同被虐待既事件，34都冇必要因為日後無法繼續研究而變成要實行屠村咁極端

知呢輪點都要死掛
舊版過關其中一個條件係要有富竹call番犬部隊對抗山狗

以梨花性格一定唔會咁
就算佢真性格幾仆街都好一定唔會冷血成咁
所以呢個係貝倫既可能性唔低

咁係賽殺篇打7沙都魚既其實係咪貝倫

應該可以當係只係最後選擇唔要呢個閪格 變返可愛女仔

係賽殺入面又好難分得清
賽殺漫畫入面梨花去到中段會以貝倫黎自稱
跟住俾醫生笑中二病

諗起梨花母摸頭

貝倫係佢其中一個人格，兩個人格(正常+貝倫)活喺同一個身體。所以係

唔知點解一諗到沙都子係boss嘅話成件事有啲搞笑

Agree
呢條撚樣毫無boss格

沙包魚大個咗嘅樣...
似有boss格

見到大家成日問貝倫定rika
我既理解係咁樣
大家首先要明白一個概念
唔計魔女世界 齋現實世界 依家劇情你當係現實既世界
現實既演繹就係 貝倫依家係當rika其中一個性格演出既一環
至於你話舊版OVA話rika捨棄貝倫呢個人格
用魔法世界既演繹 就係脫離左一個人 變左個獨立魔女
用現實世界既演繹 我要改變我個性格 我要令自己忘記呢d事
咁去翻呢集既結尾 我覺得rika係可以隨意on/off
你可以當佢依家係性格貝倫

神父一返嚟就講正經嘢
不過無睇海貓嘅人應該唔太明你嗡魔法世界嗰邊，
最簡單嘅解釋都係，貝倫係佢其中一個人格

就係最常見靠ip延續熱度嘅廚力遊戲

基本上用原作做背景搞新原創故事
推主線推劇情 定期配新卡池出活動+劇情

呢類廚力驚嘅營收絕大部份靠角色廚維持
遊戲本身並都唔洗太多遊戲性

FGO、少戰 5周年
yuyuyu、戰姬、芳文krr 3周年
刀劍年年出 同時四隻營運緊

一樣淨靠廚力都支撐到 甚至長期營收第一
不過雖然無咩好玩 但係都有發揮到作品特色

有啲比較例外就係
壽飛一年半摺左，不過而家有強襲接力
魔紀舊五色出完之後長期營收沉低

但係寒蟬命真係完全唔鳩知玩緊咩又唔吸引

應該同黃昏少女嗰一樣動畫完左光速收皮

撚樣

沙都魚比人虐打到又產生左另一個人格準備報仇

其實諗落
Op嗰個最大可能都係高中沙都魚

又真係幾有boss格

今季唔係梨花同沙都子一齊死咩
點解變左boss

格調都係營造出嚟嘅

如果沙都子自己隊冧咗lili
然後SM鐵平叔叔 再控制埋入江

就好有boss格

鳩估姐都係

咁梨花又要出手

改得真係好正

屎眼巴改得好正

呢段反而怪怪地

效果嚟姐
應該係代表佢真實性格/貝倫

咁樣呢

代表真實性格嘅話好似舊版咁收大人聲咪得
應該係第二啲嘢

我一向高質
要理解龍騎士07宇宙
睇海貓係少不免

今季好鍾意整啲眼會發光既特效
禮奈都試過藍眼發光

張凳好奇怪，同後文唔對應

第一句應該鳩嗡

今季特色
我都覺得做多咗不過應該都只係特效啦
之前Rena對眼都係咁

要有沙都魚避開櫈既畫面先做到

你全家都係狗嗰度，啫係Zoom落去梨花嗰度，
大字你全家都係狗，逐隻字出應該會幾搞笑。
或啫啲字越嚟越大。
利申鳩嗡

天能（Reverse）呢幕囉

可以reverse張櫈

漫畫龜速咁啱啱開祭囃編
成套細節位真係畫得幾足

好咗，但本身個idea唔係咁好(個人感覺)

我龜速到連漫畫綿流編開都未開

唯有等沙都子做大boss反殺

呢個ok

諗起舊版魅音開門嗰吓
暗啲可能會好啲？

沙包魚：今次重唔到我威返次？你班仆街成日恰鳩me

正啊

一黑隻app就會出到一達達

呢個ok喎，幾有feel，啲灰畫面特顥到係回想

殘體注意

寒蟬漫畫定動畫好睇啲？

我本身中意睇畫漫多啲，因為漫畫detail好多同埋睇嘅時間少啲，
但寒蟬頭幾篇係恐怖嘢。而我覺得漫畫恐怖極有限，
所以動畫啲嚇人位同明場面係出色啲。
不過漫畫都唔差，但呢方面無咁好，
我睇完動畫再睇漫畫，都會覺得漫畫值得睇

漫畫細節會齊好多
起碼會講赤板戰神無雙嗰陣山狗點解唔開槍
原來係有命令地面係唔開得槍 成件事即係通左

都話係白金之星捉住哂啲子彈

山狗唔使玩了

講起呢個，諗起赤坂同承太郎真係差唔多，
喺JO4嗰陣又係最後時刻先出場，打boss重話好似聽到仗助把聲，
到寒蟬又係咁，有佢就去浸温泉

竟然睇得明，日文有進步
呢個係邊篇？係咪潰暇篇？

3代之後就無睇了

今次得24集 應該唔會去浸溫泉啦
不過今次梨花見到赤版應該又會多口

爸爸

今次出場打柒觀劇魔女

呢個轉變幾正

jojo睇人物描寫好正竟然會有人睇睇吓唔睇埋佢

最怕單刀直入 誤會埋梨花變埋敵人 又唔洗玩

唔太鐘意4代之後既風格
不過有睇7代

漫畫睇嘅時間仲會少啲

我覺得睇咗動畫先去睇漫畫會爽啲
啲角色起碼會自動配返音落去

赤板都變敵人不如唔好玩
重刷啦

竟然是咁,我睇咗頭5代咋

我都覺得睇咗動畫先會好啲，易入口啲

呢個高汁 save底先

個人最鍾意第5部黃金之風

3代4條麻甩佬一隻狗打boss真係好正
到4代無明顯去做咩反而興趣睇
5代6代就無睇

Il vento d'oro

雖然我覺得jo4開頭好悶，但佢咁大轉變都幾欣賞

第4部係日常風
去到中間吉良吉影出場先會開始嚟料
吉良吉影係我最鍾意亦都覺得超有魅力嘅boss絕對推薦睇

第5部嘅故事我就最鍾意，一定要睇

我反而鍾意4代5代
唔鍾意3代

潛力圖

沙包魚俾人......

梨花好靚

可惜圭一唔睇佢跳舞走去睇詩音
嬲

依幕真係
完全feel到佢嗰種‘唉屌你老母又要嚟過’嘅感覺

練得幾撚辛苦都係唔夠大波妹鬥

當k1係nini啫

梨花百鳩幾歲當佢係乳臭未乾既細路就真

我發現呢個post好多gif
仲好多改圖
雖然我追唔晒post但好撚正

好多都係屎眼巴整

34今次似自己人
梨花知道隻game玩唔落去
竟然show裏人格出嚟
但我都係睇唔透邊個詩音 邊個魅音
以前都冇撞爛個神像
同埋最後個end想點改

罪滅篇同rena講過類似

電話我諗緊係魅定詩
係魅既話即係今集詩已經出左事

魅音

詩音

係咪問佢打唔打針果度
佢罪滅篇講過即係都唔係第一次發爛渣啦

神父講野信一半好la

垃圾玩家：古手滅霸

估唔到會係打鳩沙都魚

有靈感combine邊張未

未
今日抖抖先

點解會暈低

一半咁撚多

我係現實世界雖然你覺得我成日9up
但係魔法世界我係有另一個身份

夠鐘食藥啦

屌

個腦自動想像吳孟達喺度nipah...

其實我最初頭以為真係破壞之王啲對白黎
睇到佢話但係我又死左先明
然後句咪啪笑左

哩兩個人咩關係

小學生去做part-time啫

咪啪真係有聲

睇乳量認人
最多係姊妹 唔會係同一個人

睇錯咗乳暈

冇透視眼呀

我都想睇乳暈認女

話說寒蟬嘅漫畫有無出收藏版or香港有無代理過，想儲翻一套

其實有冇出過官方中文版

話說如果跟返狗嫂巴個理論
睇眼框同眼捷毛

今集最尾果個咪魅音

係啊
我自己都覺得係魅

都得既

渣 咁就射

百鳩幾歲咩色

剩係知羽入生過女應該係黑

肉體唔係

黑色其實都好正

有諗過魅捉左詩再著佢既衫

有掃把佬墊底不怕啦

你同樓主有得揮

對唔住囉 咪啪

一想像達叔用勁hea語氣同個閪樣講咪啪就忍唔住笑

其實好似有，就咁google都揾到

有自己問玉皇朝仲有冇得補買

鬼婆

Youtube有人整

一落後就走場
乜鳩嘢垃圾玩家嚟架呢個

唔走場就玩tk
乜撚嘢隊友

梨花:sor9囉 咪啪

希望後面k1可以俾我見識下咩叫完美犯罪
舊版真係令我太失望

黑貓巴你d圖都好撚高汁

o 口O

放埋個k1頭就完美

自己老母都可以對冧啦
問佢嘢又唔撚答

今篇係咪到K1發病
一開始聽34講故仔已經嚇到鳩叫
跟住話有睇梨花演舞 自己講錯野又嚇一嚇
同魅音又講錯野嚇一嚇 然後到警官問佢又講錯野再嚇一嚇
夜晚詩音打電話又嚇一嚇
最尾諗住搵梨花安慰下自己 點知又比佢嚇一嚇
幾時嚇撚死佢

又唔可以咁講
賽殺既梨花心入面朋友既優先程度高過老母好多
對朋友未去到咁冷血

而家既病發危險度:魅音=k1>>>>>>>>詩音>其他人

應該係圭一發病魅音先困住佢
魅音一定無事

我總係覺得你會燈左魅音

信我，唔會

少戰有閪人玩咩

咁唔算tk既唔好講到佢咁衰

又笑

就算鍾意梨花到今集都忍唔住笑佢

邊有人會咁玩架

少戰廚夠撐就得
成個少戰圈對廚子黏著力不知幾撚高
5周年之後家元每出一個池都可以帶熱成個圈子

戰姬XD同理，國際服半年收皮
日服3周年之後越嚟越好
未又係靠班核心廚發電

賣ip嘅廚力game本來就唔係for幾多路人玩
而係留到幾多核心粉絲持續比錢

寒蟬命就真係路人冇，連廚都冇喇

魅音黨嗰度可摸耳改做西米巴，咁樣成件事就fit哂

我諗你，黑貓巴同菠蘿油巴
但太多字打唔到落去

佢今次都未比人捅

白字會唔會好d

黑貓巴係L5人士，唔好撈埋一齊嚟講

終於睇完原作26+24

你有玩緊少戰？

1. K1幻覺

2. K1真係殺咗個阿叔，條屍係魅音搵人處理咗，之後再叫所有人一齊夾口供，話k1當日有去到綿流祭，幫佢製造不在場證據

Btw巴打快啲睇埋禮好重要所以要睇埋

1.有人話係罪滅篇鐵平個情婦
因為殺左佢所以返黎搵沙都子
但點解係個手有釘，用咁既方法殺
2.沙都子都有幻覺先見到啊叔

哩度有邊個唔係L5
我啲gif都係用黎鎮住你地病情

覺唔覺loli34仲正

真 為咗討論我都唯有扮下L5

我正氣

梨花知道咗原本個結局之後提醒34
所以最後避開咗出事嗰班車

冇人信

但其實詩音冇真係攞過釘黎釘人隻手

緊係有啦
最終章一年半先出一集
唔搵啲糧嚟點吊命

巴打唔洗加密啦
btw係梨花化身成奇蹟魔女貝倫，翻去改變34命運
令34同佢屋企人可以miss咗一班車，咁就唔洗死
至少咩係魔女，巴打就要開始睇禮同海貓漫畫啦

已經唔驚有新人入黎啦?

所以你都係L5

係呀
第一頁頭post講咗

記住睇埋ｏｖａ先去睇海貓漫畫

今集會係魅L5
上次因為k1無送公仔
之後先演變詩音先L5

今次有送公仔
但係魅面前ntr加送同一款公仔

魅應該已經開始發作
然後K1唔跟佢走 又偷偷潛入

我懷疑梨花今次變L5
殺晒班冚家剷入修羅線過關

後入K1

加埋噴精嗰幕

梨花原來是個boy

變左梨花噴精

裝假狗

用假鳩

用支裝滿綿花既假鳩後入圭一

明明就係咪啪坐爆k1

不安

等睇今日先行圖

沙都魚為大家星期一返工打氣

沙都魚請大家食漢堡排

話說佢個口好大

係
你覺得有問題嗎

冇

海貓ep2

我問過啲朋友都冇個肯

你做咩要問...不安...

第8話先行圖

又可以競猜

唔知
人為左自己既幸福究竟可以幾努力呢

L5個L唔係level 係loli
成班都係L5重病人士

最尾個幅好似貓眼

賭撚哂全部沙都魚係魅音黎

呢個角度沙都子好撚正

除係睇左第一季26集
其實最後唔係好結局咩
自己人冇死 禮奈又變返正常

睇埋解
佢會講埋上一集結局之後既事

快啲睇埋解，解第一集都係罪滅篇嚟

沙包子係毫無死角
打邊度都係咁有手感

定係巴打你係好耐之前睇過第一季就以為完咗？
唔知有第2季？

呢個結局就好似玩d逃脫劇情驚咁
無錯你係走甩左 可能救到部分人咁完左
但係個故事既全部真相不了了之
睇埋第二季解釋返晒就知道個真相

我聽講第2季係解釋返第一季既內容

姐係巴打你未睇解快啲睇，淨係睇第一季你唔會知做乜鳩
解先係成套嘢最重要嗰part同埋結局
快啲睇埋先

ok

未good end的
第一季只係為左個結局靚所以將之後啲壞事唔講

Btw巴打你係幾耐之前睇？仲記唔記得第一季講咩
如果唔記得嘅建議由頭睇過
因為記得第一季發生過咩事都幾緊要

第一季我最近先睇 睇完26集覺得個故事好似good end 上黎問下，呢度d留言我十句有9句聽唔明

所以要快啲睇埋解睇哂就明
記住睇哂先好追post會劇透哂我地冇再加密討論寒蟬

Btw記住睇完解之後睇埋禮得幾集好快睇哂
都幾緊要

好既

算啦
唔好劇透住
我想推理下先

佢好似淨係睇到EP2

我唔知
不過冇講手法冇問題嘅...

我唔知你未睇曬
好在冇全揭答案

我見你打一大段野已經過濾左冇睇

唔劇透咁答就係「有用」，
直接影響「手法」。

海貓最正都係ep5打後 雖然越睇越唔似推理漫畫

本來就唔係推理
只係縣疑
要推理都係睇柯南同金田一果啲好
不過我反而唔鍾意哩啲單純推理但冇縣疑感既故事

最正我覺得係EP2
同惡役現身嘅EP5/6

海貓有諾克斯十誡給予保證，屬於「推理劇」。
不過更多嘅係靈感推理，線索穿插喺白字行間。

我覺得都係當推理劇睇會比較好。

最正係ep7 講故 解晒 好型

最正都係第一次睇, 咩都唔知, 係度諗why who how
ciconia 幾時出EP2

第一季只係k1身為主角既goodend 真主角仲未goodend架

老實講
以VN黎講
寒蟬好睇過海貓好多
海貓太多好多餘既對白
好拖
漫畫簡化哂啲重點出黎睇得舒服好多

你有玩ciconia? 對ep1有咩評價?

有玩, EP1仲見到貝倫同34既影子
不過出左太多角色, 要等佢寫多d先會好睇.
我而家當introduction 咁睇

個人覺得

寒蟬多日常
睇得係輕鬆
關於主線既句話
每一句都重要精簡
漫畫要cut既可以成幕cut走
但咁會影響左個推理
海貓漫畫冇cut過vn任何一幕
但對話就cut左好多
反而又唔影響個推理

鳴泣之時宇宙
好期待龍騎士腦洞開到幾大

呢兩條友又有佢地份

咁有趣 你搞到我想重温一次兩者嘅分別
散嘅VN同漫畫我翻睇過幾次 但出題篇好似前後睇過兩次就算印象冇咁深刻

海猫如果唔拖, 就係神作啦

漫畫唔拖

海貓啲顏藝真係好正

呢度真係神級gif圖區

接近幾十個騎士，都真係幾難記下，希望龍騎keep 住人物描寫能力，海貓咁多角色都駕馭到。

終於睇完晒舊寒蟬同解
但都係唔明點解禮娜會usoda 同入男主房偷聽講電話（新作第三話同舊作第一篇） 係咪男主發作緊既幻覺黎？

講大話係禮奈見到K1偷偷地見大石 舊版有無偷聽就唔知 新版就應該有

舊作：禮奈係有屌過圭一自己都瞞住佢地所以唔好問人咁多，佢係比圭一問多兩問少少嬲，但個語氣係男主幻覺出黎，啲說話冇變，後面送飯盒同柴刀都係
新作：唔係幻覺，禮奈真係L5大聲屌7圭一

舊作：斷估當晚禮奈黎佢屋企想為頭先語氣重而道歉，但無意中偷聽到圭一同大石講佢地啲野，暫時離開現場冷靜下
新作：係咪黎道歉唔知，可能黎監視圭一，聽到佢同差佬打電話所以當晚起殺心計劃定滅圭一口

原版usoda，對話冇變，但啲語氣就係k1幻想出嚟
新版係禮奈L5所以真係大聲屌鳩佢

Btw巴打快啲睇埋禮都幾緊要所以一定要睇埋

我心諗你咁快講呢啲嘢畀佢聽，真係畀哂tips。
原來你唔知佢未睇哂

第一張正撚到

真係禮奈L5?

暫時最正嘅魅音同沙包魚

岩岩睇完第五集 好迷...男主最尾r頸 同點解禮奈插咁多刀 男主都唔死？

笑裡藏刀

想比晒沙包子

兩個都L5不過K1係臨死嗰度先L5

如果唔係禮奈L5
即係梨花冇燈到
佢提完圭一都阻止唔到佢殺左禮奈

今次得四個ep

睇漫畫會清楚好多
可以判斷係K1最尾L5發病，再反殺rena

咁殺沙刀魚同米啪係禮奈定男主

可以睇下漫畫
圭一一野扑爆左禮奈個頭

未知
我估沙都子係大boss
佢捅死左梨花再自隊

其實千錯萬錯 都係羽入嘅錯

新版知惠老師靚左好多

奠非沙都子發現咗輪迴嘅秘密 沙都子想刷個獨佔K1嘅世界出來
崇殺篇

K1打贏美穗之後點，已經唔記得曬

漫畫清楚好多同埋有feel好多
睇到係k1反殺rena

加密係因為唔想佔咁多位，可以放心開嚟睇

依個就未有人知

不嬲都正

可能佢想獨佔梨花
想留返係童年同梨花日日住埋一齊既時光

即係我哋燈

期待loli34

佢冇打贏禮奈唔殺佢姐
之後禮奈送左入院避過左屠村
然後成為左保險佬

又就爆po

仲會唔會有都唔知
Boss應該唔係34

沙包子原來係死基婆

我開定先你地推埋佢啦

依家啲資訊唯有係咁解

80%係羽入 10%係沙包子 5%34

冇留意，我都係見到有人問我就答